星期三入場睇曼城 有無野可以做?

有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?有無野可以做?

全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!全球球迷睇住!

帶定Memo紙A4紙入去貼？

整個大banner之後拎住衝入場，夠唔夠膽

衝落球場，與標語

Hong Kong is similar to Catanoia

要引起外國關注，嚟緊曼城對傑志場波係一個好機會

裸跑

推

拎標語裸跑